我愛你，卻不能拯救你。

我們一樣可惜

做咩唔訓覺

收口啦屌你老母

痴撚線